相信民陣今鋪估唔到, 計錯左數

唔該再貼地d